新華社稱「多國人士」撐押後香港立法會選舉

特首林鄭月娥日前宣布，因應本港武漢肺炎疫情持續，決定援引緊急法押後原定於 9 月 6 日舉行的立法會選舉一年。新華社今（2日）報道引消息指，多國人士包括巴勒斯坦、尼泊爾、老撾、突尼西亞、肯雅、俄羅斯、烏克蘭、吉爾吉斯、古巴及法國，認為香港推遲立法會選舉是「高度負責選擇」，與很多國家和地區做法一致。

新華社報道指，多國人士認為押後選舉有利於遏制疫情蔓延，保護香港市民生命安全，是「必要且負責」的選擇，與很多國家和地區做法一致；又指在當前香港疫情形勢下讓市民冒著健康乃至生命危險去參加選舉是不明智的，當中包括巴勒斯坦總統國際關係顧問、尼泊爾前駐俄羅斯大使、老撾老中友誼協會秘書長、 突尼斯政治分析師、 肯雅國際問題專家、 俄羅斯莫斯科國立大學俄中研究中心主任、烏克蘭漢學家、吉爾吉斯獨立政治分析師、古巴夏灣拿大學歷史系教授及法國中國問題專家。

人強馬壯

法國🇫🇷

丐幫兄弟🤣🤣🤣🤣

當中包括巴勒斯坦總統國際關係顧問、尼泊爾前駐俄羅斯大使、老撾老中友誼協會秘書長、 突尼斯政治分析師、 肯雅國際問題專家、 俄羅斯莫斯科國立大學俄中研究中心主任、烏克蘭漢學家、吉爾吉斯獨立政治分析師、古巴夏灣拿大學歷史系教授及法國中國問題專家。

唔係國家身份講

好野，每個國家揾一件蛋散，點解唔揾埋英美日意，做戲做全套呀麻

法國係咪鬧袁國勇果條奶共學者？
一時間唔記得咩名

禁堂食同押後選舉都係防疫
點解禁堂食就冇新華社出聲支持嘅

是但搵堆外國既當地垃圾 仲要唔知係唔係中國人黎 就當係人地國家發言人痴痴地

呢堆国家對香港選舉事宜說三道四 打算干預支国內政?

表態支持算唔算干預國家內政

呢段野好搞笑話

俄羅斯、烏克蘭

屌你咩

幾時譴責佢地干預特區施政

唔L知從邊日開始,香港要拎 e d 所謂既國家來打飛機

又係時候引用姐姐名言回敬呢班所謂專家

她強調，自己從來無作出侵犯人權、腐敗的行為，並稱法案主要針對涉及「馬格尼茨基案件」及其他侵犯人權的俄羅斯官員，反問「不知關香港甚麼事」。她指出，法案是針對官員，而非民選議員，更質疑俞懷松此人是否確實存在，「都不知道共和黨是否真的有這個人」。

咦 法國喎

法國中國問題專家分分鐘就係華裔

乜搵件英美左翼學者出嚟支持吓都無啊!?

係一個''法國中國問題專家''，名都冇

唔好漏左我 我都撐

香港𣊬間 同歐美脫離
擁抱一帶一路國家
不過點解高官冇仔女有呢d 一帶一路國家國藉/去留學

記者向法國佬fc下好喎

烏克蘭都有可疑

老實講 求鳩其揾個文盲叫佢答support有幾難
而上述嘅嘢只要揾一堆人
已經算係「多國人士」

雜總個女都係美國人喎 唔開句聲支持下呀？

漏咗上帝

即係全部都唔係政府

屌呀，全部都唔係由政府把口出嘅，你老味係外國整完個協會幫返自己打飛機

滯法支那人

依加又可以干預內政？

蘇哲安

點解唔話別國干涉內政？石頭呢？腳呢？

真係得大陸人先頂得順共產黨
睇清楚小小咩人支持既話 即係同人講冇國家支持港共冇分別

不過CCTVB又唔會報 繼續做黨媒 冇人知

新華社出埋呢段野
基本上認證左佢係共諜

人士
即係乞衣都可以

譴責新華社勾結外國勢力，香港事務全屬香港內政，不容外國勢力說三道四，堅決反對外國政客在此事上小題大做、興風作浪，少數反港勢力意圖借此事損害香港利益注定不會得逞，本港將會盡全力反制，勿謂言之不預也

中共尋求外國勢力

全部個姓都係 Zhang/Wang/Chen.......

屌你老母柒婆依家玩撚到香港頂靠呢D落後國家去撐
柒婆你夠唔夠膽記者會果時讀曬呢D國家名出黎呀

外國勢力

呢個時候又可以干涉內政
你話幾得意

丐幫大會

笑死

香港淪落到靠呢啲垃圾國家黎撐，真係多撚謝柒婆呢個畜牲

又話外國唔好干涉香港內政

多國”人士”
咁搵哂全國所有國家都得喇

點解狼烏克蘭既？

俄羅斯又扮晒蟹
一路撐中一路同印度軍演
為咗呢句贊成
唔知中國又俾咗幾多利益老大哥

樓主pin 啦

連百度都成日笑佢丐幫幫主，希望有份笑班友未死

喺香港搵幾個外藉居民撐下都夠數

點解呢個回覆都有負評
係咪共狗蘇哲安上連登

D乜漢學家同中國問題專家多數收錢講好說話

屌你老母一個國際金融中心，要叫班第三世界窮西幫口

On9

枉突尼西亞當初都受極權統治
結果為左錢又係要奶

我以為係咩政府機構

果班「多國人士」都唔知咪真實存在

個突尼西亞籍政治分析師

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、 收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的;請求外國或 者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員 串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員 的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均 屬犯罪:

(三) 對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴 重後果;

算唔算勾結外國勢力干預選舉

干預內政？

真係人才濟濟陣容鼎盛呀

呢啲係咪叫外國干預香港內政？唔強烈譴責？

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

英藉中國人梁振英、美國人習明澤，認為押後選舉有利於遏制疫情蔓延

法國早排有個所謂中文專家好出風頭

係佢啦，呢個仆街

支持你就唔係干涉內政？？？
越睇真係越覺得瘋癲

個人身份 又唔係用國家名義出聲 有人奶共又有乜咁出奇

又係一堆丐幫

仲要全部係無名氏。

烏克蘭漢學家

乜鳩野人黎

又關你哋事

真 連登仔都有藍絲
唔通又可以代表曬成個連登

咩地方嚟

定何式凝？

好尷尬

屌你個閪 咁撚廢嫁 火星人都無

巴勒斯坦你顧掂自己先啦，俾以色列當狗咁撚，竟然仲可以幫同以色列性質相近嘅支那講好說話

多國干涉中国內政

九成九支那人

又有巴勒斯坦
我依家宣佈支持「一個以色列」政策
反對一以一巴
任何分裂以色列嘅企圖都唔會得逞

嚴正交涉
嚴重干涉中國內政

人士，美國咁多人，搵一個都唔到？

勾結外國勢力

咁都得利害利害

吓
關佢哋咩事？外國勢力呀

點解中国會高調支持外國干預中国內政？之前唔係話干預嘅國家無恥，卑劣㗎咩？點解依家又讚？人格分裂？

每個國家是但搵一個人出嚟話支持就得

法國

全球撐

仲有烏克蘭

推上tw俾法國人睇

人唔笑

老撾老中友誼協會都有？

收9皮啦

屌你老母做咩干涉香港內政

烏克蘭

老撾好多大陸人

俄羅斯同烏克蘭
why?
應該其中一個支持 一個反對

多國人士
not government

個幾條蛋散連當地議員都算唔上
咁都拎黎打飛機

咁美國都有啦
E.G洋五毛 Nathan Rich

如獲至寶

亞非拉兄弟

Wow

拿裔

支持港版国安法呢啲咁正義行徑
撻個朵黎聽下先啦
幫下你哋遺...阿唔係
流方百世至岩

全部友都甩甩cut cut
出埋法國model ar笨

有星爺d feel

烏克蘭 不嬲有親俄內鬼

中國駐當地大使館：「喂，又到你地出場喇，快D表態支持」

入面其中一條友講既野，當成個國家？

咁中國都反對押後，因為胡佳反對

分分鐘成篇文所有野都係作出黎
人名都冇個，全部都係「子烏虛有」虛構出黎

唔爭在叫埋林奠個仔同習種個女撐埋
咪多埋英國同英國咯

自己講完唔笑個下勁

英國同美國

即係佢自己搵外部勢力干涉佢國內政就得，手足搞國際戰線就話唔得。

屌你未又係靠外部勢力吶喊助威，話鳩人搞國際戰線做乜鳩

留意係多國人士，唔係法國政府官方，即係自稱法國人嘅消息，甚至係強國官媒自作新聞，呃強國人。

干預中國內政喎